黑警有無諗過發動政變

而家咁落去，遲早都會變condom，唔好講移民，連旅行都只可以去支那，英美澳加歐洲日本韓國無你地份，全家留起大灣區，真慘

而家黑狗加埋都有3萬隻，再加3萬把槍，都可以叱吒一時，就算死都死得轟烈，好過日怕夜怕之後俾共產黨清算，萬一成功左，話唔定可以轉型做開國功臣

Mon post狗諗諗佢

佢地未到嗰刻都唔會知自己真係condom

一早政變咗, 完

Mon po 狗有冇諗過冇哂朋友 鬼唔似鬼好失望
只要你地槍頭指向共產黨 民心全部歸你

港英政府果時想追究警貪問題 之後即刻警察圍老廉 最後港英政府跪低特赦
好希望在我有生之年睇到黑警圍解放軍軍營

所以mon post狗要為自己打算先衰左，都至少型返十日八日，掂左就大逆轉

做一秒英雄定一世烏蠅，自己諗

我成日見佢地成班狗幾隻圍埋一齊返工放工，其實覺得好開心

班垃圾夠閪膽反抗咩？大sir order乜都要做 叫埋d散仔老婆入房 佢地都唔敢反抗

林大總統逮捕林鄭，香港新政府成立

on999 邊個出糧?

之前陰謀論話解放軍唔係打平民

部分黑9想學明成祖，先下手清君側，好快變內戰

開國功臣

毛漢做藍精靈前都仲撐警啦，何況得毅進學歷既香港警察佢哋起碼要老婆比中国人瘋狂中出幾十次先會諗到

一早有人講過支那調咁多老解去深圳其實唔係為鎮壓香港人
係驚班散仔作反

林大總統管治香港都唔算政變左？

關邊個出糧咩事
睇下唐末五代班節度使係點先啦

推
仲以為軍政府
無差佬出黎奪權
驚唔夠解放軍揪？

佢地真係唔敢反抗

有消息傳 有大sir睇中個散仔老婆 而個散仔又想升職 之後叫佢老婆約大sir酒店房等 之後個散仔好快多左條柴

有撚膽咩，冇gear 衰過垃圾

林大總統咁高調，睇黎都無走雞，而家放手一搏，點班散仔掉轉槍頭，叫埋美國艦隊黎幫拖，都仲有少少機會保命，掂左仲有機會拎埋綠卡

要鼓勵佢地

撚有

一切都仲係黨既控制之下

第日如果有公安局長姦完散仔老婆，然後再被自殺 到時mon post狗唔好怨 係你地自己搞成咁

呢d劇情經常發生

佢地政治中立架嘛，但會出信屌張建宗

但圈子只有狗..

最後連微博訴苦都做唔到啦

話唔定安排緊㗎啦。成日以下犯上

佢地唔會信 仲覺得自己好正義 係全世界屈佢地做衰野

有幸睇到黑警包圍禮賓府執行正義就好啦

佢地無咁既智慧發動

要脅理由：
1. 八折買內地樓？
2. 在大灣區亨有特權？
3. 食飯要有折？

真cheap, 成日周圍攞著數......

各位mon post sir唔好怪我地屌得你地咁盡
係你地自己搞成咁 四個月黎所作所為

3萬黑警已經到達南京大屠殺式暴動邊緣！

到時衝上樓強姦劏肚搶美金乜都嚟！

打冇反抗能力嘅人佢地就敢，對家都有槍我保證佢地淆低走，你試吓有葉繼歡2.0

靠mon post狗傳話

mon post狗聽住，呢條橋免費拎去用，益你地

,

建議以元朗作據點起義

只要有錢，就絕對無問題

金錢帝國梁家輝

中共策略：用警隊鎮壓學生，再用文官鬥死警隊，然後再派解放軍嚟接收香港。
警隊嘅機會窗口，就係示威繼續存在，裝備鏈仲喺自己手上嘅依一刻，去到俾解放軍解除武裝之前，攻陷解放軍軍營。
駐港解放軍毫無戰力，唔係警察對手，只要封鎖大陸——香港主要公路，看守碼頭，配合示威者抵制，即可阻斷解放軍補給，只需三日即可迫使其棄械投降，傀儡政權就為警隊唆擺。
中共進攻香港，因為冇獲得重武器授權，只會形式巷戰，到時候警方只需要保衛少數幾個總部同埋警察宿舍，就可以抵擋到中共，而補給亦會源源不絕咁由西方世界送嚟。
警方政變切忌聲張，只要控制住幾個重要人物，其他警隊共諜自然會投誠。

吓？出糧？佢地唔係講正義唔講金既咩？佢地好撚柒大支野架喎，成日講到自已為正義做義工咁，出糧咪侮辱左佢地

佢地識屄正義咩，識就做d野威下啦

叱吒風雲我任意闖 萬眾仰望
叱吒風雲我絕不需往後看
翻天覆地我定我寫自我的法律
這兇悍閃爍眼光的野狼

可惜佢地欺善怕惡

mon po dog: yes Sir ! I go to school by bus sir!

反正兩面不是人
政變都有得諗
做人做狗就睇今鋪

其實mon po狗肯定諗緊後路，佢地迫都迫住睇新聞冇得呃自己剩係睇tvb

戰略係要先掃除哂香港境內，黑狗以外ge武裝份子先，起邊區，mon post狗實知啦

垃圾
比支槍你地都唔識用
林奠都就走啦
仲唔推丙強上位

是但啦 佢地覺得自己係英雄嘛
件事落幕後不論結果佢地點都會落鑊架啦反正

推

回帶

大家小心 原來警察可以送市民上死刑台

樓主個計仔有得諗
好過死左都唔知咩事

散仔協會主席出來選特首
一係要求加3萬隻黑警入選委會
30000 vs 1200

不過黑警咁撚低學歷，識條撚咩

聽過, 槍桿子裡出政權, 中共應該都

有

班condom仲覺得自己係替天行道架
自己係被簡中維護正義（政權）既人

到時就too late

屌張建宗果刻我覺得已經係

佢哋發動政變就一定變警治社會，不了

亞洲最強飛狗隊

屌打老解唔係問題

做緊condom點會知自己係condom

佢地永遠只會一直以為同主子並肩作戰

真係要到左習大大射到滿出黎用到盡, 再一野拉出黎丟落垃圾桶嗰個moment先會醒覺

認真
唯一機會嚟
依家唔反遲下實變棄子

已經發動左啦

衰左起碼都算係叱吒一時，名聲好壞另計，
call埋美國出埋兵幫拖，話唔定真係可以前事免提，大家都知香港人幾咁金魚記憶

黑警政變 共狗應該即刻出兵

班狗冇骨氣 願意生生世世留喺大灣區
完

放心 最惡劣情況特首會特赦架啦

林統領帶路

宜家唔係員佐級協會主席做左香港總統咩？

而家點醒mon post狗，等佢地返去同林大總統𢑥報

真係好期待

變乜鬼，奶到雪雪聲，根本兩面不是人，到時用完即棄咪撚扮慘，成班上斷頭台係基本啦

謝sir帶隊清算光頭佬，警美建交

佢地暗地裡做緊
拑制住晒班文官

啱啱先換左隻撐警法官做高院主審

依家都係軍政府啦

支那插哂針落狗隊
狗隊97後係支那重點項目黎
宜家所有高層所係企支那邊
除非支那自爆
否則狗隊係唔會做

所以call埋美軍入黎保護僑民

乜唔係已經挾淋病以令官員勒咩

而家係下剋上時代，林大總統真係高層?

由港人治港變左幫中共治港

老婆仲要俾人屌

有主見，有抱負既唔會做狗

老老實實，mon po狗不如諗下點樣推前線同白衫去死好過，佢哋做condom好過一齊做condom

黨衛軍統領

自貼委任證（無樣無名無冧把） 當係政變左？

我地齊齊鼓勵阿sir

林大總統登基

推俾班 Mon po 狗睇睇

其實真係

mon緊post既 唔為香港人諗下 都為自己打算下啦

呢樣係你地被出賣前唯一做到既野

敵人既敵人都可以係暫時既朋友
同埋至少班黑警口中既曱由有道義過共產黨幾百倍

黨員都可以俾黨清算架

夠閪膽咩 個個都欺善怕惡 打市民就叻

軍政府

《孫子‧九地》：「夫吳人與越人相惡也，當其同舟而濟，遇風，其相救也如左右手。」

無，好多都係打份工心態同比古惑仔更低思維，因為古惑仔都要為搵食動下腦

咁就會出老解

來自新加坡贊賞
你好，

我是一個住在新加坡的新加坡人。我想在這裏給香港警隊伸大拇指。
因爲我有朋友在香港，所以在過去2個月都有看有關香港暴亂的直播。我覺得香港警察已經在暴徒面前顯示了最大的忍耐力。但是反效應是對警察人員方面會造成重大的心理，生理壓力。這是對基層警察人員非常不公平。

香港警察應該像美國警察一樣，對自身有危險時應該好不猶豫開槍射殺。香港人民要學西方的人權，民主，就得接受同程度的警察自衛！！！！

希望你們繼續你們的工作。謝謝。

Jeff Chan
2019-08-26

班垃圾淨係識打女人同細路咋
邊敢同解放軍同公安打呀

各位香港警察好！我是廣州的一個小市民，這幾個月有持續關注香港關於反送中的事情，也有看直播，親眼目睹暴徒是如何瘋狂而無知，而香港警察是如何剋制、堅強和令人尊敬。
心疼你們明明是香港、正義、法律的守護者，卻反被誣衊恐嚇、毆打傷害。不知道該如何表達對你們的尊敬和喜愛，偶然在微博看到這個可發送表揚的網址，就過來寫下這段話，希望能將一片小小的心意，傳達給堅守崗位的港警。
在此次暴動中奮力守護城市的你們，無論在什麼崗位上，無論職級如何，你們每一位，都是真正的英雄，是閃耀香港的點點溫暖星光。願暴動儘快得到解決和平息，願所有警察和家人，都平安喜樂，健康幸福。

Ms. WONG Yula
一位普通小市民上
2019-09-25

俾返當年國軍投降之後被清算嘅歷史班黑狗睇

黑狗，你地當年唔撚讀書唔撚緊要，阿叔義教

今天，暴徒在港島組織了一場非法的遊行。各位警務人員盡忠職守，一次又一次將他們的惡行制止，為平民百姓帶來了安穩生活的曙光。我明白，社會上有很多不公的評論令你們的工作備受壓力，但作為一位普通市民，我看到的是你們的勇氣，毅力及不屈不撓的精神。現在這個社會，好事被禁聲，意見不同被起底，然而你們卻無所畏懼，一直捍衛香港的法治，我只能卑微的說聲謝謝你。
希望你們每一位在所有的行動中，能夠平安完成任務。受傷的警務人員能夠盡快康復。你們每一位都擔當得起英雄的稱號，謝謝！

小市民 David 敬上
2019-09-27

佢哋IQ唔夠高，唔會諗到呢樣野。

同埋畜牲唔會諗做嘢之後嘅後果。

齊齊鼓勵阿sir

[全世界入]國難話要鶳FA喎

歡迎大家留言講下到底 FA嘅存在有冇意義
仲需唔需要FA
同埋 洗唔洗講到了私了FA?

黑警個狗鼻好唔靈敏聞唔到清算果陣“除”

驚條撚咩 律政師可以選擇性告 告得入再上訴
最後特首守尾門 可以特赦佢地

如果識政變咁就好撚癲喇

支持呀

盡忠職守，盡職盡責，愛崗敬業，正直正義，勇往直前，不畏艱險，堅韌不屈，百折不撓，不向惡勢力低頭的全體香港警察

從返修到如今已近四個月的時間了，在這段時間裡，香港警察表現出的愛國，愛港，敬業，專業，克制，已深深印在我們全中華兒女的心中，香港警察展現出的專業素質，高度的克制讓我們每個人深深的體會到香港警察的不容易，辛苦，並深深的被他們所感動，折服，敬佩，同時也很心疼。我雖身在內地，手不能提，肩不能扛，手無縛雞，但仍然心繫香港，感阿Sir、Madam所感，傷他們所傷，痛他們所痛，如今有些阿Sir Madam 來微博玩，我們也熱烈的歡迎，強烈的支持，我曾在網上看到過如今香港的樣子，實在是對香港沒有了好感和嚮往，但在微博上看到各位香港警察，我發現，香港警察才是香港的脊梁，他們是來為香港正名，他們讓內地同胞們又看到了香港的希望，我希望等到時間平息，我能有機會到香港親眼看一看這群可愛可敬的人（指全體香港警察）。
有看到毒蘋果暗諷香港警察來微博報團取暖，其實我們內地同胞認為，與其說他們是抱團取暖，不如說他們也給我們帶來了正能量，未來的希望，更何況，我們身為中國人，支持我們的警察嚴正執法沒有任何的錯誤和不妥，黃尸們是吃不到葡萄說葡萄酸，他們羨慕嫉妒，他們不珍惜每一個阿Sir、Madam，我們來珍惜，我們來守護！
邪惡是永遠不會戰勝正義的，香港警察是正義的化身，是英雄，是寶藏，我們永遠支持每一個為崗位鞠躬盡瘁的香港警察，萬望香港警察可以注意身體，注意安全，加油！十四億的同胞永遠在你們身後為你們搖旗吶喊，等待英雄們的凱旋！！！愛你們！！！

廣西黃雲女士上
2019-09-25

成功咗之後立毅進做國學

黑警政變會好撚得人驚
而家都已有強姦 殺人
你話遲啲會點？
直接入屋殺人 入屋見女就屌

派遣速龍小隊突擊台灣 捉拿蔡英文

咪傻啦，我地連罷工都唔敢，黑警更加無可能政變啦

老解得200萬
34個省級行政區
如果平均分配 每省5萬幾
仲未計俄羅斯北韓印度越南接攘 新疆西藏又要獨立 要重兵布防 當分40份
即係大約每省5萬
好多幹部指揮官係買返嚟 乜春都唔識
如要出兵香港 都唔可以抽真空嚟好多 唔係好似武昌咁就大鑊
真係諗得過 唔明驚乜

你老婆比人屌緊呀！！

我覺得而家好難
尤其係班公安武警解放軍混入咗去

呢個真

有腦就唔會做警察

做狗又點會同你諗咁長遠呢？
班人俾着以前幾千年前，已經俾人屠殺左！
因為係唔敢為正義做大事，只係可以做出賣人民嘅人！

政唔政變，遲下都有機會發生

失敗咗都可以去搵政治庇護 等班散仔受靶

仲係度mon報
係我快快去老豆搵仔睇下有冇自己資料
第一批被清算

義教

Push

狗邊有呢份勇氣 成身gear打市民咪叻 如果對面有gear即時變死狗啦

成班心諗 關我咩事 事實係唔係講緊美國去旅行咁簡單 條法案係會影響到關係法 一係中國交人 一係比人制裁 點都係佢地受

其實散仔都可以政變
又要對住mon post狗講到咁白

老解表示不長眼的龜兒子真當老子的槍是擺設嗎

發動得政變多數係中低層黑警發起，佢地到時就要就要有紀律
唔係點打仗！？

到時香港人就係後盾，你估仲會做依啲事

毅進同學活動

毅進畢業生姓名：鄭志誠
選修科目：警務
首先我要感謝這一年來支持我的人和事。多謝我的親友，他們給予我動力踏出重要的一步。回想之前我對前途感到迷茫、困惑，期間想起小時侯曾對警察這份職業有過種種的憧憬，但中學考試成績未如理想，不符合投考警察的要求，知道需要相應的學歷，可是想到要再次背起書包上學便感到畏懼。因此我問身邊的親友如何是好，哥哥對我說：「去試下囉，唔試又點知得唔得。」同時，其他親友都有給我意見， 但哥哥這句話是最為深刻，於是我鼓足幹勁，憑著這股動力就開始了這一年的毅進生涯。

我就讀的院校有專門修讀警務的科目，而且校園氣氛良好，無論校園環境、設施、同學，的確「好有返學Feel」，一個地方就能夠滿足我這一年上學的需求，亦認識到一班跟自己一起奮鬥的同學，我感謝院校給予我的一切。

我亦感謝老師不遺餘力，只要同學求教，他們都會樂意並仔細教導。在功課上，毅進文憑課程要求學員完成很多小組報告，這跟以往中學的模式大相徑庭，所以同學們都會有很多疑問。雖然每位老師都要負責不少班別，要解答的問題多不勝數，但他們都願意花時間，甚至是自己的私人時間去解答同學的問題。曾經在臨近交報告的日子，我們才發現有問題，雖然時間緊迫，但為了同學的成績與前途，老師們亦 會盡力協助同學。

說起老師，我記得開學前，院校提供了課前熱身班，對我這些重拾書本的人很有幫助。當時，我記得一位老師說，很多人在學期初很有動力，將他「畢生絕學爆在一份功課上」，但那份功課，可能只佔你一年的5%，甚至沒有分數；相反一些較多分數的功課卻被忽略，幾個月後熱情驟減，得到的分數亦不如人意，自然就失去對讀書的動力。我們應該考慮改變我們錯誤的學習方式，既然一直以來讀書的方法不對， 就應該要轉變。這番話，這個「變」就成為了我這年讀書的宗旨。

第一項改變是我學會了記錄將要做的事情。以前的我從不寫手冊，所以會忘記做功課。但自從我用了記事本後，我會在記事本上記下重要的事情，這樣做果然在這一年來我都能交齊功課。

我的第二個改變是提前開始工作。對於我這些有「拖延症」的人來說，要改善是一個頗大的困難。除了提前開始，我亦需按事情的輕重來分配每項工作的時間，這樣我便把所有工作都妥善和順利完成。對於 這個改變，我發現提前開始工作並設定時限，會令做事變得更輕鬆，這些道理我早就知道，但到這一年我才真正實踐到。

另外，有志同道合的組員亦非常重要，有組員一起分擔工作和互相支持令整個工作變得輕鬆又順暢。預備小組功課的過程裏都有著很多不同的嘗試和改變，例如不時改變組員在小組裏面的崗位，嘗試不同的匯報方式，有諧趣的，有試著動之以情的，以不同的方法對著同學和老師進行匯報等，這一切都令我在面對人群說話的時候 變得更加有信心，若果是一年前的我，在今天應該「講不出聲」。

從毅進畢業和成為警察，都是我的目標，記得在某次課堂裡，老師請同學寫下讀書的原因或寫下自己的目標，然後交給老師保管，到學期中，再派回給同學。這樣無非都是想讓我們保持著熱情與鬥心，不要半途而廢。但單靠緊記初衷，並不夠，這一年看著自己成績慢慢進步，每一次測驗，報告，考試，就好像「checkpoint」，做得好的時候，就更加有動力前進，當然也有失意的時候，這個時候我會想起我的 「初衷」，繼續努力，維持著這股意志。最後終於成功畢業，同時獲得柏立基爵士信託基金委員會的肯定，令我對達成往後的目標更有動力。路還長，我相信不變的目標是推動我向前的動力。

算鳩數啦 班狗眼中得錢 點會敢反呀

好難
因為全港8成市民都想佢哋死
攪政變只會比解放軍同市民夾殺

不過都政變唔到啦
佢真係政變嘅話
到時藍屍都反鳩佢

你老婆比大Sir屌緊呀！！

應該係，摺被夠打死人

佢哋啲on9識咩呀
屌人老母就最撚叻

佢地只係識聽d冷氣上頭指
邊夠膽呀佢地
打細佬打女人就叻

到時香港人撐番佢地

實出老解鎮壓

基本上個個黑警都奶共, 新移民
邊會同你政變

當然要嗌下口號保平安

大sir咪咁L刻薄啦
俾粒雞仔餅都得掛

威返十日八日，不枉生前身後名。
林大總統當然要信大義於天下，要求美國出兵保護僑民

其實死左班狗先都唔錯 我憎班狗仲多過憎中共狗

點政變？攻入軍營？

我個ex佢嫁左俾隻狗
而家隻狗係老豆搵仔入面出現左
個ex都瀨埋野俾人起底
可以講句抵撚佢死
嫁雞隨雞 嫁狗隨狗

等佢地攬炒

等佢地自己諗啦，唔通揸住佢地隻屄手開槍咩

短視毅進仔淨係識諗ot錢 唔識諗咁遠
到時就會叫苦連天問點解為國家做事最後淪為condom

岩呀 mon po狗你地等比港共出賣啦 死傻閪 以為自己好撚型呀? 你老母生個腦出黎比你地擺係到唔柒用

反攻中攻
挾習總以令諸侯

其實已經講左好多救命招，分分鐘林大總統拎美國綠卡靠佢

派畜龍去德國果邊都走咗數啦

班懵撚邊諗到咁遠呀，再者佢地咁既水平，返支那其實好適合，垃圾廢物蛇鼠一窩。

佢地夠膽做的話，一早做左啦

諗諗佢
人又有武器又有 政變完個個都可以收幾億打人
打完人仲可以問返d收錢
與其而家咁樣等死做condom
不如起義取代個政府佢啦

P

我都有諗過 形象立刻正面曬
黑警有無得變白警
再搞掂埋港共睇呢舖

黑9等於河北藩鎮牙兵

呢張有用，有冇多幾區？

如果聰聰同強強同林鄭玩3P就正了

支持禁軍奪權，二哥王袍加身，請廣傳上支那

其實清算就一定，差在遲早

支持黑警發動政變

二哥王袍加身

一步步黎 先搞個撐警遊行比班popo由灣仔狗總行去中聯辦 有槍既帶槍 冇槍就帶警棍

其實岩架 係人地割你𥱊做condom前割左佢先 自保姐

做現代石敬唐，獻香港俾美國

你估黑狗真係個個咁撚勇咩?
1000個入面有1個會反檯都偷笑

成班做晒condom 就有份
班黑警一定唔會有好日子過
最多只係遲過我地。。。唉 佢地造既業，自己既下一代受番

政變左咪控制庫房囉

推到連台灣都去唔到

Connect 黑警 放心成事之後唔屌你老婆

佢地覺得自己鐵飯碗嘛

中共洗腦係有一手 洗到班on狗狗咁老定以為自己實冇事

咁咪無左OT 錢同長糧囉

班狗只係一堆拎住槍既低學歷懦夫咋
我就唔信咁撚勇啦

講真。我地大家都係反共產黨嘅，呢個係共識。

如果你地搞政變，我地唔再搞事唔再做暴徒

佢地有咁醒呀就唔洗做毅進仔啦。。。
不過老實講mon po狗：你自己諗下 即使我地真係贏唔到 中共話哂事之後第一個搞鳩邊個呀啦？

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

低學歷 咁撚蠢 邊識呀

雜差打人 白衫移民

林大統領咁既智商......

民心唔會有，最多係有共同敵人時唔會敵對

日日一車車解放軍車落嚟坐起差館到，都唔好話行動嗰陣同你一齊出去叫你同志監住你
鳩都一早縮到入屎眼啦，仲想作反

connect黑警? 咪撚玩啦

推佢地反建制啦

我地面對ge困局係，我地心中ge政府架構成立左，都仲可能有一堆殘餘前政府勢力起個架構入面

可能答得你好迂迴

傻傻地老世係中共 政咩變

林鄭班g4聽邊個order？

唔明點解保班細
搵個出黎又可降溫
又保住自己份工

點會, 成班啲糧仲高薪過人地總統
班狗啲錢多撚到

無聊post

推啊

支持林總統以警令天下

啱呀屌

真解放軍

迷途知返是勇者，popo要醒覺

自雙殘殺

同意上面有巴打講仍地唔會覺得自己有錯
佢地會覺得係行緊公義
點解? 一早係學堂比人洗晒腦啦
佢地只係無思想既武力機器

解放軍不是用來鎮壓市民
但可能會用嚟鎮壓..........

黑警做政變
通街老強 通街殺人
佢都識閪普世價值 識閪發展香港咩

班毅進仔有撚腦咩, 全部都on9,

係就快唔好等

阿sir加油

等睇你同老解對決

其實一定會變condom,冇論運動最後結果係點睇路啦popo

選戰將近 追擊假獨立候選人 DCE2019 vote wisely

選戰將近 本頻道會收集所有假獨立候選人資訊 各區選民記住帶眼選人 踢走奶共閪

所有入閘候選人資料:
請支持本頻道 @dce2019
踢走奶共假獨立候選人
分享出去:

得支左輪學人玩政變

認真起黎唔係人...即係狗啦！

瞓醒嗱 警察冇可能政變

林大總統已經準備就緒

啲垃圾點會敢拿住槍對解放軍啊
解放軍一出黎集體瀨尿做逃兵啦

問過白衫「朋友」
唔會
佢哋嘅職責係維持治安

你老婆同班細嘅3P呀！！

同內地同胞一樣
針唔拮到肉就唔知痛

正，黑9同老解互相驅虎吞狼，再2虎競食

黑警做到咁盡都預左成世留係大亞灣區咖啦

D狗夠西膽搞政變，老解攻入灣仔搞撚掂

大灣區有咩唔好
又可以搵支那雞屌

C

佢哋真係搞大家就可以真 休息 等佢哋慢慢狗咬狗

帽事嘅

佢地無思想架
死都要做中共鬼

政變需要軍隊支持
古往今來 都係咁
香港無軍隊 無討論空間

佢地有諗呢一步就唔會仲做緊狗啦

佢係咪覺得自己好型

佢地有撚腦咩

根本佢地搞政變，將來仲多好日子

林大總統一早做緊

佢地撚有呢d遠見咩
淨係識著眼現在以為自己做緊英雄呀

呢段野睇親都笑，佢係咪以為自己係海豹，出親任務大半年唔返，好易死個種？
睇到都打冷震。

有冇諗過白衫唔想
只係想推幾多個散仔出黎死就算

佢政變都唔會俾你好過啦

想當年死刑台陳錦風同神槍手俞頌豪係第一代爆紅黑警 依家已經wfc

兵變咗邊個出糧？又危險，篤灰仲穩陣

最多mon post 仲有香港01，佢哋唔係黑警都奶共 點會同你政變

大家一齊諗下中共點樣清算呢3萬個condom

3萬隻黑狗
分分鐘真係砌得低全港解放軍

偽進仔唔識諗呢啲嘢

政府入面有幾千萬美金

搶咗都無人敢受啦，比較合理係擁護民主維持自身地位

我望見赤納粹軍政變變國民革命軍圍黑警多啲！

又係你做死五毛
你黄咗啦 單機上連登啦

個*

可以加埋荃灣香車街 串燒保

oh my dog 好唔好食㗎？

同林鄭一樣 反正點都係輸到一敗塗地 不如絕地反擊 宣佈香港獨立 包你民意翻盤

就算係炒，都無理由炒哂既

上水以北啲地留定比佢哋建國

一哥二哥道完歉，林奠改口風，閘大大又漏風聲。
幾時清算？你自己諗啦

有諗過就唔洗好似依家67咁啦

呀明！想扎職嘅到時帶埋你老婆出嚟

點止三萬把

仲未計啲mp5 shotgun

政變完邊有三皮幾
仲要同VS武警老解
肯定班狗唔會

就架啦，連林奠都屌

出老解

香港國父 林大總統

鞭c
唔識用hashtag 鞭到下世紀

做得狗都係縮軍無膽廢柴,有膽識政變就唔會揀做狗啦.

快撚的去死啦 落犬

佢地有腦諗到會俾人清算就唔做狗啦

不過依家講埋俾佢聽都係唔會明

派速龍小隊突擊美國捉拿特朗普

巴打
你坐左幾耐
而家已經係政變左

林大總統

政變？班黑警無腦架喎，識條L咩

你想問解放軍有無諗過發動政發？

正常邏輯

做得狗都係低賤垃圾架啦

有咁嘅膽量智慧就唔做狗啦

搞政變無OT錢

6月講到而家.....

係咪總係覺得自己唔會變Condom先仲可以咁淡定

其實反其道 黑警去搞林奠 中聯辦
反而仲有得諗 分分鐘話曬事
解放軍得個一千二千人 邊有咁快出到手

[控場師] 為左更有組織，我地整左幾支新旗，求百屌成材

希望大家入黎俾下意見

相信大家對旗手小隊已經唔陌生
鑑於近日戰術更改，我哋收到意見，稱旗手缺乏進攻旗以迎合近日抗爭路向。有見及此，我哋推出咗三枝進攻用新旗等大家俾啲意見

橙旗 - 進攻 Attack
當狗後退時或前線有共識可進攻時使用

黃旗 - 列陣 Embattle
狗上gear，我地需要上gear時用

啡旗 - 堅守陣地 Stand Your Ground
堅守地點，以防敵方從中段空位突擊

以下係溫故知新

綠旗 - 可前進 Go Forward
前線安全準備推進亦需要中後排各位，大家判斷後請準備gear up與前線一起前進

紅旗 - 停 STOP
後退或前進到一定時候需要暫停一下，請提高警覺隨時準備對應任何突發狀況

黃旗 - 企鬆啲 Keep Distance
咪手講「左右留中」時，配合預留中間位置俾前線手足，中後排要企鬆啲，最少要預留1-1.5個手位，為前線預留充足空間。

藍旗 - 慢慢後退Back Away Slowly
當狗隻施行密集式催淚攻擊時，請保持隊形冷靜數住一二一二後退
亦要睇情況加快腳步

黑旗 - 急撤 Danger Back Off
黑旗由「急退前線危險」改成「急撤」。過去黑旗喺前線真係頂唔撚緊最壞情況之下先會舉起，但實測後發現，現場往往舉旗時間不足，舉起時容易錯失最佳急撤時機（原諒旗手都係要跑嘅普通人）。所以，新黑旗將用於旗手範圍內，在出現重大危險（例如係裝甲車或水炮車已就位），前線需要大量空間方便走避時用。
我地亦收到前線意見，急撤時，後排走太快、中排走太慢，令前中後線經常出現斷層，狗隻便會從中突擊/包抄，望各位進退有度，齊上齊落，留意旗手指示。
另外，前線亦希望中排急撤時勿再用「一二一二」拖慢節奏，望各位留意🙏🏼

最後，好重點好重點同大家講，我地旗手隊同前線係有共識嘅，同埋我地會有咪手嘅配合去補充旗唔夠嘅資訊，所以大家到時要多多留意咪手指引。

各位前線同後排嘅手足
希望大家不分勇和
不割蓆 不分化 不篤灰
光復香港 時代革命
香港人 反抗

我支持既，但唔洗做出面

圍軍營？
你會唔會太睇唔起林大總統？

就算200萬市民都冇能力打低3萬個警察,警察唔會咁快驚住
係都等到習大大決定做樣肅清警隊果日先會作反,但係習大大應該會等到示威潮平停左先搞黑警

平民使鬼打
共產黨心中有數 槍未舉香港人投降啦

相反要制服武裝部隊就真係出老解

依個情況同樣適用於現時係香港執法既國安, 基於香港警方係唔可以對國安作任何干預, 國安睇中左大SIR老婆, 大SIR都係唔敢出聲

係，民意大逆轉

佢地好enjoy 嫁
得返啲黑警 同藍絲一齊玩
鬥自私

今次要進攻，因為今次有堆老解起北面，一定要快

佢地只夠能耐做死狗

是但啦

鼓勵佢地，其實佢地有險可守，捱到美軍黎就贏

點解要請毅進仔？
因為夠蠢啊~~~

比人當Condom就一定架啦

PoPo神憎鬼厭，政府為求自保一定劃清界線
只係時間問題

啲高官仲要成日比啲PoPo亂咁屌，無曬面
一定清算佢哋

如果市民贏咗，更加唔會放過啲PoPo啦
一定踏住PoPo啲屍體係煲底下相認

咪on9
有權又有糧出
犯法都冇事
仲會同你搏
傻的嗎

佢地其實一定會被清算
點解？
今次事件好明顯發現到
班差佬係唔聽話
成日出錯，搞啲野出黎令啊爺落唔到台
最搞笑係，班散仔以為自己大晒
成日去指點江山
可惜係，中共最憎呢啲
所以佢地最多風光到一時
之後？
88

大灣區旅行不知幾正

Mon Po Sir其實政變真係抵玩 只要你地一次清晒班中國武警 再幫香港人奪回屬於我地嘅民主 就可以一鋪挽回民意

mon post狗想變節，教你一招，
一見到蝗蟲拖Gip，就捉佢48個鐘，
上面一定驚撚到震

半軍事化毅進仔大戰摺被軍

咁鐘意扮示威者，
春袋係邊都點晒比你地，
做人做狗自己選擇

成事在人

咁連登仔就會同政府connect

你哋成日笑鳩淨係識摺被無實戰經驗嘅老解要收三萬黑警皮都仲綽綽有餘呀嘛？

政變就要拉埋美軍幫手，頂住邊境

唔好咁啦 佢地真係覺得自己會贏㗎

算吧喇，自己老婆都可以俾上司屌，
你仲覺得佢地敢反敢變咩

係架，我寧願之後比共產黨治，都唔會比班狗翻身

單憑警隊自身嘅力量發動政變肯定會失敗
但如果投靠民眾就唔同講法﹐重點係民眾﹐警隊永久來都鬥唔贏民眾﹐更何況與民為敵﹐警隊崩潰只係時間問題﹐所以Mon post狗要記住現在嘅時間永遠係最寶貴﹐要做就趁早蘇州過後冇艇搭

真 mon post狗時日無多

習近平：從嚴治警

That's true, 身為香港人，出賣自己人
衰撚過支那人，人地冇腦係因為俾人意識控制
班狗冇腦，係因為自己冇腦

個post入面有提到要靠美軍，我講得散

10.26 遮打 10.27尖沙咀

嚴密監控唔俾他們接觸wechat微信啦

係狗隊時日無多

忠誠度：解放軍勝
價錢：解放軍大勝
平均戰鬥力：解放軍勝
民心：解放軍win

你係老細，會用邊隊？

咁你去大陸啦，無狗！

支持黑警政變

啲狗政變係咪可以睇老解黑警互片？
咁老解應該會贏 摺到班狗起角

我好奇如果同樣gear
黑警對解放軍 邊邊會贏
其實好似水鬥水

成個勢根本慢慢變緊 一開始都唔會撤 condom係遲早 我亦都請句 如果以後有追究黑警 唔係嚴厲處理既話我唔會停止抗爭

strong post
支持黑警！

狗又點會反抗主人，咪玩啦

作為警隊一份子，而家已經可以
1 光明正大隨便捉任何人強姦或雞姦
2 強姦對象無年齡下限
3 殺人無需坐監
4 毀屍滅跡常態化
5 隨意襲擊或毆打任何途人
6 隨街亂開槍，鬥爆頭做千人斬

其實3萬警隊成員真係中意邊間屋，踢門入去拉咗屋主就可以住，買嘢食飯唔洗俾錢。 放心窩，有咩事，d大嘅會四點開記招幫你解釋，律政收咗皮連屁都唔敢放架啦

如果黑警政變應該會似南北韓大戰
利申ff

g持

督戰隊黎

應該唔多似，也門或者敍利亞內戰咁就差唔多

G持
係就快啦 你地時日無多架喇

林大總統個look整返好少少，搵人度身訂製返套西裝同呔，再搵個文膽寫檄文，高呼返「時代革命，光復香港」，話唔定真係做到臨時大總統

控制唔住班黒警就會出老解
班黑警邊夠打

推林志偉做大總統
光頭sir做總司令

Pish

班奴才夠膽咩
造反 ？ 人地叫佢企就企

push

賣老婆比大sir咪叫好
唔洗賣自己屎忽比大sir

點解個陣唔出英軍

97年6月31日已經政變，至今已經二十二年...

徐Sir之後後繼無人

可能連國家呢一個概念都冇

寒戰？

對佢哋來講 維持治安僅限於維持治安呢四隻字 咁大隻政治黑手已經介入左都唔識睇

同班藍屍一樣唔係721係元朗比人打都唔會信有警黑合作

想變朴正熙？

毅進仔嘅智慧，諗咁多佢地個腦會爆

習匪算係朴正熙，
對比返，柒婆係陸榮廷?

咪變左囉

而家都唔見得有幾信，覺得係林卓廷派人入黎，所以鄉黑保家衛族ge人大把

而家開post幫佢地諗埋

我意思係比人打嗰班會信 唔係所有藍屍

d popo 咁弱智 點會睇得明你講乜

黑警輸硬啦
咁冇紀律嘅毅進仔邊識摺被

咁係ge

佢地都係send條link俾林大總統睇啫

老老豆豆 老解vs 黑警飛虎隊ptu個d, 邊個好揪d
如果裝備差唔多

幾有得做咁

佢地撚夠膽咩，平時蝦下啲手無寸鐵既人就夠膽

agree
夠膽就政變

一齊抵抗極權政府，到時英雄就係你地。

用臺灣打防禦戰差唔多，頂到美帝艦隊
來援就贏

而家香港比臺灣多左ge係老解，黑狗應該要用閃電戰攻破老解軍營，搶奪老解裝備，同時要求美軍援助

有得諗架

如果有一日用
任何理由唔使警察袋槍
就係準備清算之時
喺哩日之前
諗定咩位會喺咩情況會唔會企你果邊啦

翻大陸喇你

10月1號匪慶, 班狗係有預謀殺死抗爭者落雜種面
當然班狗背後有反習勢力操控

會了解但唔評價共匪內部派系鬥爭，做得共匪就要冚家剷，講完

請自行google 日本皇軍227事變

笑左，說好一世不原諒……
原來目標一致的話，又係會聯手

即係袁世凱？

圍軍營？你會唔會太睇得起佢地 圍特首辦就敢

佢地智商有限，諗唔到咁多嘢

講左十世condom 仔
但佢地只係覺得世人針對佢
眾人皆醉佢獨醒咁款

戰術上係主力突襲速攻軍營，唔係圍，至於特首辦或者禮賓府，廿個都夠做，俾多少少是啤佢，50個夠挾持柒婆

喺彌敦道，
香港警察水炮車大 VS 支共解放軍坦克車
香港警察朱 sir 用戰術警棍 VS 支共武警公安防暴叉

好難用袁項城類比，袁果陣已經係滿清第一人，唔需要再用軍事力量由「內部」攻堅，最多係派小德張同隆裕太后講革命黨堆大炮射程成幾十公里遠嚇窒隆裕

佢隨時發動

因為廢人宗都屌

佢地咁撚蠢

都係嘅。。。警冇本事做大。

但
清兵反清之後都係做土皇帝。
狗改不了吃屎。

班狗iq咁撚低
點會林呢啲
佢哋淨係關心自己OT錢拎去買iphone姐

佢地有咁嘅勇氣
一早就企左喺市民嗰邊

一打床戰輸硬
摺被屌打

嘗試理解為「驅虎吞狼」啦，好嗎

一引到美軍入局，黑狗剩餘價值已經完，可能做下污點證人都可以減下刑

解放軍一打十
佢哋要十萬人先打個平手

全世界都知 係得黑警唔知

有冇人可以幫黑警搞文宣，話佢地想策動政變

黑狗返唔到轉頭架啦，反戈一擊，博下洗底

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

望就望有天人部隊介入啦
到時真係ww3, 要入定午餐肉了。
In condom we trust

敵人嘅敵人

毅進狗同藍絲賤畜共同特徵 ：蠢過閪以為自己好撚醒

早D訓

推。

有撚膽 成班狗
有用早做左人啦

訓醒未 609開始策劃 721就完成政變啦喎

人唔似人 鬼唔似鬼
係時候放下屠刀啦Sir

個日隻狗老婆原來真係比人屌緊 唔怪得咁嬲啦

某外國商會對自己國民都話要準備兩個月糧食同3L水，後者可能記錯，但前者實有咁講

家陣都凌駕緊法律啦，同成功政變有咩分別

而家連抄違泊都著防暴裝啦

政變？收皮啦mon po狗

多一條即係傷心柴？

咁我諗北京撐警多過撐林鄭

好快一齊收皮, 黑狗趁而家博鹹魚返生好過

真係俾大sir 屌

班散仔仲忍， 係咪男人來

黑警們

反正班黑警同恐怖分子無分別
發動埋政變仲好

班狗仲幫江派中聯辦做野
習大大遲早變佢地皮唔讀書咪乜都唔識on99聽order囉

唯有分析當中利害， 希望可以點醒佢地

好慘，除左收幾萬一個月人工，基本出街都唔敢講自己做黑警， 仲要帶晒裝備。 諗深一層，你係香港咁樣生活法，會唔會好悲哀。

俾班狗官搞到你地左右不是人， 係我就反枱，打鳩晒上面班撚樣

有腦都唔當差

有幾個識諗又帶領到其他黑警就得
無得要求個個都有腦

無五毛係咪推唔郁

一整獨立調查委員會就會政變

先發制人，後發制於人

我係政府就要諗定辦法

先cut人後調查

Cut人前係限制佢地擁槍權，甚至得支棍

貿然Cut人會重演明末民變咁，裁驛卒裁左個李自成

呢樣睇下政府敢唔敢

廉署當年一成立jl3比人圍

十萬老解mark住，3個mark 1個，要班黑狗解甲，咁咪得囉

所以講左好多次，黑狗唔政變就無，
一政變，至少有機會翻盤

真
Moon po 狗你地諗清楚
想做 condom 定繼續渣槍話事

有冇諗過連登都變下，推多D行動POST?

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

支持行動post

又打唔羸解放軍，變到D咩！

從來都唔係叫佢地隻揪，叫美軍黎幫拖至啱

㑹諗就唔會咁

三萬把槍？
把槍唔係屬於佢哋
啲裝備都唔屬於佢哋
只有佢哋犯過嘅錯係屬於佢哋

如果喺咁，一定出老解。(純粹個人睇法)

會啊，所以刨下呢個post，我一路有講，唔好意思，重點有少少散亂

有少少禪味，唔係玩膠

有撚膽咩，對住平民就勇猛，槍對槍鳩都宿埋

有聲

condom連街都唔敢出，何來發動政變？？？

狗有腦就唔會做狗啦，佢地邊識做呢啲

Mon po 狗有腦一早政變左啦

黑警邊敢得罪中共，佢地既奴性同貪錢只適合做狗！

啲狗夠閪膽咩